已經成功膠化捉五毛

好波

問左好多次
個LIST 有冇我份先?!

堆撚樣人無恥則無敵

多得五毛關愛座hunter唔少

俾人係咁易煽動下成班傻鳩跟住做

我想入LIST OK ?

咩心態

唔幫手屌五毛
係要同五毛一齊搗亂先高興

膠化cc台頭號五毛關愛座hunter

唔通同你一齊做鍵國咩

雖然佢第一次用個人簽名真係over左
但係唔係你地用黎玩gif嘅理由
因為啲閃字真係好柒

你邊位😅

睇佢冧巴就知係5毛ac

關愛座都收左手
停啦好嗎

你太渣
hunter gor未認得你個名

個人簽名
-----------------------------
Nov 1 近期非五毛名單
1. 群龍共舞 2. 天才小釣手 3. D_Wade
4. 上條當麻 5. 巨乳人妻 6. 摩兒迦娜
reference:

屌你老味懶醒

人人都話連登仔垃圾，佢地垃圾比大家睇

見到d閃字以為返到2000年玩mini

激到條關愛座爆血管未
肯定好嬲好大力渣住部手機睇緊連登

____________________________
個人簽名

大家都係垃圾
唔好當自己好撚獨特啦